31台高汁 令和天王星君之路

唔知有冇屌女

同偶像波姬小絲見面

雅子妃

好靚

好慘
生個仔都要比全世界望住

愛子係咪成日比人恰嗰個公主

係咩，比邊個恰
記憶中好似好正

適應障礙即係就嚟有情緒病但係未符合確診條件

唔係日本有個公主成日比人恰架咩
好撚慘
日日比同學仔欺凌

德仁王子好似係好男人

團地妻

龍友

德仁好似好好仔
好似冇咩花邊新聞
又叻
係矮咗啲
冇仔真係遺憾

果陣唔係話德仁為左溝雅子
調走雅子個男朋友同事咩?

雅子肥咗好多
又殘咗好多

得王子先有呢啲權力

有啲咁嘅事？！

01 link, 不喜勿屌
唔知係德仁定其他皇室成員調走佢

據英國《泰晤士報》報道，2003年11月，駐伊聯盟臨時管理委員會的日本代表奧克彥遭武裝分子追殺，慘死伊拉克；巧合的是，1個月後，日本太子妃雅子就罹患了重度憂鬱症，在其後將近兩年時間中不曾公開露面。《泰晤士報》援引東京可靠消息來源稱，雅子妃患病與奧克彥有關，因為他是雅子妃的前男友。

之後雅子前男友比人殺, 都有人陰謀論係唔係皇室做野

雅子有冇後悔過嫁比德仁呢

我覺得可能有D
利申: 今日睇呢套野, 睇左一陣無睇

徳仁個生平如果唔係王子根本就係跟蹤狂同潛在罪犯嚟

但佢好似好好仔咁
真係幾錫雅子